限時XX , 其實係咪大陸打手？

有個App 叫<限時XX 免費軟件>，我發覺佢成日介紹啲免費App , 去App store 一睇，大多數都係大陸公司開發嘅app , 有無人有同感？